牛市之做左牛軍兩年，你問我答

呢家錢多左，靚仔左大隻左，屋企廚房都大左